假貨bose耳機

事源係貪平係yahoo買左個假既bose耳機
賣家話係正貨，有一年保樣，要求貨到付款

收貨之後成個包裝都好真，並都connect 到手機
但係唯獨是用唔到bose個官方app
我落去門市問，店員話做得好真，但係係假貨。
之後我聯絡返個買家，要求退款就即刻block左我。
已經唔知點追究，不過希望唔好再中伏。
btw原來45日前高登已經有post
條仆街用太空卡62370601

便宜之後兩個字係咩

莫貪我都知
我係見出左2代，覺得1代減價都好合理
篤個仆街出黎係希望唔好再有人中伏

1600蚊呀屌

見到個噶字就知信唔過啦

信支那仔正版貨

真係無留意到

好撚好笑呀

柒左就認左
唔認上黎開post托呀

on9 仔支乜撚野那人...

連登真係好多痴線佬

bose
聲唔評論啦 個價就.....

Bose梗係專門店買，長期有折.....

係囉，郁啲就屈鳩樓主係支那人
真係痴撚線，block柒哂呢啲紅衞兵先

巴打有幾多折?
本身係想上飛機用, 依家點都要買個真.
Btw個仆街Block左我之後, 仲繼續呃緊人, 要諗計報仇先得!!

報海關

你行入去就有折，視乎件貨
我上次買野就八折

海關唔做野。。。叫我去消委會。。。
咁多！

在報驚 告9佢詐騙好過

去

受理咩？

支那人真係地球嘅廢物黎

Bose 有全球保(好似係)

利申:未用過保養

即係呃人個個岩？買野個個錯？
乜撚野邏輯？

你on9不是錯
係你老豆老母問題姐

屌你老母，你地都真係幾on9

冇保障嘅地方買到老翻，可以怪邊個
又唔係amazon 呢啲online store 買到假嘢
我唔明啲貨點拎返嚟啦
想開post 警惕世人就貼返條link 大家幫手report到封account
報警唔係唔得，要好多受害人一齊報就有啲用嘅

貼左link la

諗住整多幾個鬼ac報仇

報海關啦

報海關唔理咪搵申訴專員公署

Qc35ii 同qc35差1粒制，但係個價都係一樣，問過門市，係一出qc35ii就即刻收返唔賣qc35所以出面嘅qc35都好大機會係假

利申，qc35ii用家

係囉。依家要再買多過
洗4000幾買個耳機

話你on9唔代表話呃人果個啱

樓主報海關先
連登應該幫唔到你

而家仲有人係yahoo買野

無諗過要人幫
係提醒大家唔好再中伏

講左市面無第一代買

公平D講啦

人地無牌賣野, 你地係私下交易

中左招都係小額自己追, 你地得d whatsapp記錄, 無正式合約/單據根本好難判

報海關唔會係你搞, 要Bose官方告有人侵權, 同你被人昆係兩件事

你無能力去驗收貨就比錢, 事後先追, 人人好似你咁仲做生意?

人地昆到你就抵人地賺啦

點解要有專門店? 因為市場貨品好多假野, 要貪平就有風險啦

你同淘寶用一折諗住買正貨既人有咩分別

報海關,一定受理

弱智仔真係唔好網上賣野
送錢俾人

所以屌柒d蝗語支那閪絕對有需要

不過我覺得樓主既然買得大牌子
去返正常舖頭買好似會穩陣d

啲聲得唔得

識唔識咩叫避免啊？